日日返工都覺得好恐怖 好似去左平行時空

個個人既樣都好似過去一個月都無發生過任何事咁。
好似要極力維持個「理性」形象咁。

可能係小弟唔夠理性（冷血？），我都盡量扮無野，但盲既都睇得出我靜左成個月、死老豆咁款啦...

真係勁恐怖、明明我已經做緊英資公司、但個個都隻字不提政治、好似講一隻字就會被人炒咁。
仲有班後生既竟然可以好似好開心笑笑口咁講去旅行、食好西之類、甚至係其他同事是非既話題。（仲要我係senior 過佢地...）

我真係接受唔到。
因為而家情況對我來講已經係大是大非/國難當前級level

根本無辦法收拾心情返工，
好想裸辭

但要搵錢食飯生活

絕對讚同每個星期六or日出去遊行也好集會也好

群眾仍未醒覺！就算係出嚟嘅亦有部分係抱住玩玩下嘅心態，冇認清嚴重性

孫中山周圍話人聽自己係革命黨咩

好辛苦架, 完全集中唔到做野, 淨係不停睇news, tg, lihkg...

我上司們呢家好似新聞過左咁 風向轉哂
一開始6.12仲話係雞蛋個邊
到今日話班黑警無錯 有部分選擇隻字不提 又有政治冷感撚
其實呢家份工重覆又重覆無咩得著
之前我都會覺得唔緊要做埋d野先走
到呢家我準時就起身走人
真係唔想多留

我公司好多人都有出去發夢， 同時將份工做得好好

（屌你老母）

成間公司都冇人講？

其實好多人專心做好份工
工餘時間貢獻緊社會你唔知啫

我間公司同地產界接觸緊密
同事大部分都係中產家庭出身，女仔居多
但係佢地完全唔傾政治、無行動
日日淨係傾八卦無聊嘢
然後上頭又好似人地做點評咁
講呢頭「靚仔」痴左線，果頭「警察」痴左線
好似完全唔貼身咁
高高在上咁望住一班痴線左嘅人
做嘅嘢又奶住班大地產商
真係覺得好辛苦唔知自己做緊乜

其實班同事個個同我差唔多年紀，我都唔明點解佢地可以完全無反應
到底係咪平行時空黎

今時今日發夢內容都唔可以周圍講架嘛

其實我諗有啲人係想分開翻兩邊 好似我咁翻工翻學個陣或者同人食飯個陣都儘量唔睇消息 攞個少少時間嚟調整心情 個人冇咁辛苦先行到落去

好少公開討論 但私底問幾個 幾個都有出

邊會公開討論呀

同立場就話無野 對立就鬧硬交

好過對住藍絲廢老

可能怕大家政治立場唔同

因為香港真係好多自私撚
之前公司就係咁
我係老細的話
知邊個employee成個六月、七月都咁無動於衷我都想針對個啲廢條
冷感閪不得好死 根本無良心 枉為人